支爆？

連登仔成日都話會支爆，其實點會支爆呀，文革都死咁多人都無爆啦 ，一個小小嘅病毒想打殘中共難啲喎

死人更穩定就真死幾多千萬人一樣永續中共架啦

今次好大機會，尤其而家本身資金鏈都斷斷地

今次無得醫

其實點為止爆

次次都咁講架啦
由高登講到連登
爆未？ 講咗幾多年？

唔會爆 只要中國人依然信電子貨幣下，人多就已經無敵，除非突然華人打破左儲錢既傳統。

濟講梗係冇人信啦
但歷史係會重演
一個冇人民監察能力既政權
遲早都會爆